連登又出現風向《等埋》!如果真係等埋，我地就真係等於埋葬自己

【等埋XXXX先，要和平，唔好衝，唔好勇武】

由六月到而家，散水撚一直不斷叫人休戰等待，目的就係無限期延長抗爭，令我哋錯失時機，直接替政權化解危機。今日我哋集中講一個散水撚嘅技倆：

「等埋下星期和理非遊行先」
「等埋下星期塞機場先」
「等埋下次集會造勢先」
「等埋中美談判結果先」
「等埋美國國會參議員嚟視察先」
「等埋美國議會表決人權法案先」

總會有班人出嚟話要「等埋XX先再衝」，兼且以來日方長、「長期抗爭」為由，叫停佢哋認為會失去民意、國際支持嘅行動。其實呢啲統統只係瓦解革命嘅藉口——散水撚每次出嚟吹風拖延、休息，效果有三：

1. 為政權製造喘息嘅空間，化解當下威脅；
2. 令群眾產生誤解，認為只要翹埋雙手，革命自然就會成功；
3. 無限期拖延抗爭，不斷錯失戰機

所謂「等待」、「休息」就係畀政權有恢復秩序嘅機會，容許政權將抗爭造成嘅影響歸零，製造社會回復正常嘅假像。革命就係要長期間保持警誡、活躍、主動，擴大並持續革命對大眾嘅影響，透過顛覆日常秩序去影響政權嘅穩定。一旦休止，就好難回復到之前嘅迴響同規模。（註：大家都見到外國對香港示威嘅關注開始減少，琴晚嘅集會相比起六、七月嘅行動所引起嘅迴響已經漸細，加上世界各地都有唔同嘅示威、革命。）因此，大家要提防再有人話要「休息」、「停一停」、「等埋XX先」，杜絕瓦解革命嘅言論。
====================

依排已經講緊，但今日仲有人開post

美國打左開口牌

人地老美梗係唔可以講主張勇武抗爭
但連登仔可唔可以俾啲獨立思考
點解依個階段，仲要人主張和平抗爭，跟住好快又會有人開post話等埋參議院過左先出手未遲
好心你地啦，又中晒人地計，如果勇武冇用，美國一早同我地割啦，仲記唔記得今日個結果係乜，係0票反對通過法案

記住我地要出師有名，我地黎緊目標就係1020
反緊急法大遊行

休你老母閪息

試著說1020，不要說"推"

1020

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

過到都要等佢地整LIST

前線決定

點解和理非抗爭就係休息
勇武抗爭就係做野

記住出師有名同唔係end game就做乜都唔割

推

10.20

等埋發叔先

反面教材：等埋發叔先！

你地信唔信 好快有人開post
又叫人休息，依排和理非先

等埋參議院過左先勇武都未遲

千祈唔好中計，俾佢地分化到

等運到咩等

一個國家冇可能直接講支持暴力抗爭
由其是諗起自細教育，都講「愛與和平」
但係
行動就係最好嘅證明

大家唔係要停哂啊！！

AGGER D左膠想等埋個選舉炸

但係有部分人曲解左老美意思

以為老美叫我地停

等你老母

仲有現場開始多番d散水撚出現

咁等姐你死先
教條主義

估下差佬放左幾多人係度吹休息風

民建聯班撚樣都有板你睇啦 話要等埋發叔咪出事囉
香港人唔好好似佢地咁on9好無

想休息就右上角自己訓

岩呀 休你老母閪息

等埋發叔

休息撚收皮 10月20見

等埋入集中營先

休你老母息

1020

啲休息撚又會嚟講野

我發現大多數散水撚一係左膠 一係偽勇武

樓主我想錫你幾啖

1020 come and fuck ccp

休你老母閪息

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

最大問題係啲休息撚 除咗叫勇武休息
仲會令到有啲真和理非活動冇咗啲和理非參加

休咩息
叫我地做返好d pr之嘛
唔好撈亂黎講

上次中完伏
今次唔會
休你老母

等埋乜乜乜完全係拖延症黎
明明我地所有野都急到瀬

等埋2047先

黎喇

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

靚圖

日日都有活動，幾時休息過

agger

休息撚好多道理講

Push

唯一要等就係等連登仔訓醒

pushh

有6個休息撚負皮

等埋中共支爆先啦

幫推啊

其實一句唔敢 一句反對係咪好難講出口
如果唔係點解香港人咁鍾意比籍口自己
唔好一邊當自己民主鬥士又一邊想零成本抗爭好無

P牌推

班仆街10月頭嗰個weekend係咁叫人收手

答唔到

arm ar
勇武等得
人權法唔等得

講緊大型活動啊

知唔知點解林鄭唔肯回應五大訴求啊？

20/10無可能休息啦，正常行街休咩息

休息撚=三毛
完

唔駛等，1020!!
唔需要主動開戰

等埋，主要係針對前線/勇武義士，算係分化吧？由六月開始乜都話要等埋，就算聽日美國破例參議院+侵侵開快車過人權法，佢哋都會話等埋區議會選舉；就算過兩日即刻有區議會選舉，就等埋立法會選舉；如果時空錯亂下個禮拜有得選立法會，就等埋個四中全會先.......

其實通過左都係要靠自己
從我地一開始企出來就只能靠自己香港人先可以贏

等到2047

勿做等埋撚

1020見

同埋等等下就唔出啦

例如？
我支持大型活動
但要有足夠計劃非常重要
我覺得最大問題係個個前兩日先推
日程都搞到勁亂炒晒大車
出嚟想協助嘅和理非又對自己崗位唔清唔楚
但一直都冇一個明確共識呼籲緊
一時又話要人多 一時又要快閃
一時話太多人阻住晒 一時又話冇人

呢一刻陣腳再亂落去比緊機會對面擊破
重申 支持大型活動！

等佢老母 休息佢老母

唔來勇武 唔夠人 就唔識搞和理非活動？等乜

去到2047，咪等埋個集中營起好先，咁先有民氣啊

而家係講緊參議院，唔係話唔做野，和理非做到嘅一樣要照做。不唔係等好耐。前排已經有幾個奶共參議員吹風話暴力喇，當然大部份都支持。

Anyway, 1020

真，推！

學支那人咁諗住做戲
做返自己啦，香港人！
休你老母

我覺得美國既意思唔係休息 係叫我地keep住唔洗升級住
冇人話要休息 而係等埋美國過咗法案先升級

好快會有好多咩 和理非回合 勇武休息返幾個禮拜先

大家驚淺黃會反感，就唔該去幫手說服佢地，而唔係叫休息
大專學界又好，旗隊又好，都用唔同方法去說服美國人
我地要令多D香港人明白，而唔係等待成功

岩啊 想講好耐
完全唔明等mud柒
邊一方最想拖 自己諗

咁我自己就分兩個情況，有啲係真心嘅佢哋（我部份朋友、中同）會覺得有順風車搭何樂而不為？咁咪解釋返

有輪風吹話咩文宣跟唔上
休息下比文宣煲大佢

1020 梳士巴利花園

太撚同意

仲有參議院，等到2046 啦

發現一個休息撚

休咩息啊叫你咪升級住咋屌

1020等佢老母。邊個叫等埋xxx散水。即吊

1020出黎

梗係出

大大力推

而家所謂嘅勇武抗爭對政權根本無甚壓力
佢哋咪照樣活喺自己世界度
反而美國一個政策，一個舉動，對政權嘅壓力係大好多

同中共一定要邊打邊談，
大家以史為鑒，
1946年國民黨就係衰on9停戰和談

pish

Agger
1020

721 831 101

咁咪keep住宜家咁做 有咩問題

Good post

仲以為今晚吹雞

1020一陣又有人話一定要和理非
又話唔係end game

1020 尖嘴見

tui

1020九龍遊行

依樣好難搞

但起碼要出啦

等到2047都未遲

下次下次
如沒有明天 我們談甚麼下次

連登班極端五毛每日製造和理非=垃圾嘅假象

如果勇武休息=運動收皮,和理非遊行=冇撚用
咁我地1020仲出唔出黎好

1020 民陣大遊行

裝修到佢老母窒息

勇武可以確保到遊行安全完成就已經算係做到嘢.
裝修果D,正常人都會當憤怒群眾洩憤表達訴求,而唔會認為你成功佔領咗乜嘅軍事目標啵.
就算勇武唔主動出擊,班武警甲由同黨衛軍都會主動做嘢.套路如下.
喬裝為示威者嘅黨衛軍或武警甲由會向對面掟魔法,然後速龍防暴衝出,亂射亂卜,然後話係暴動,周圍圍捕.
老美係議院貼圖都係貼和平示威,人數多. 家下係要集返D人氣,克服恐懼,顯示意志. 勇武係好緊要,但人氣散嘅話,只會被對方捉下少件捉蝦少件,又唔會有增長.
先集返D人氣先啦.
至於閃擊果D,根本就唔需要召集,邊有游擊嘅會預先通知做乜架?

衝你老母咩。衝完就應承？等多陣會死？上星期已屈有炸彈，你會今次會出乜？等陣玩屈恐襲，個運動就直接收皮。

少少個人想法分享，睇完大家「分化論」、「散水論」、「休息論」等等，就好擔心。
由6月9日大家行出嚟到今刻，呢團火一直燒緊，就係因為團結無停過。
每一次都好明確，有活動就文宣，然後出席，做返自己嘢，「勇武」「文宣」「街站」「物資供應」「和理非」等發揮自己作用。
10月20日都係一樣，無變過，一齊行一齊走。九龍見。

(Between, 個人較習慣以前一星期2~3個活動, 較明確又易聚人, 呢幾個星期要專登搵文宣睇出席邊個活動。)

10月20日真係好重要, 我想表示真係核彈都唔割。

係囉
係咪大家有啲誤會
大佬呀，我地都唔想下下咁多勇武比人捉

等埋=block

一休息，運動就完，所以不能休息。

Pull

分化 post

你見仲有所謂和理非係黨鐵擺低錢
你就知道大部份香港人
係打算用愛與和平感化政權

成日剩係叫人休息～
但係休息又唔係佢地頂上wo

爭咩呀
一齊衝上去未贏囉
又話不分和勇

事實又係點呢？

除左講等
不如一齊再諗下可以做咩,

發揮創意

放水燈?會唔會有海污染?

著裙呢招都唔錯,夠吸睛

印度男人穿上裙子，抗議政府指出：「女人穿裙子，等於在邀請男人侵犯她。」
23歲女大學生在公車上遭到 6 名男子輪暴，並毒打到半死後丟包，她轉到新加坡醫院搶救，仍因為器官衰竭而死亡，引起全球譁然。

講得好！

1020
仲唔出既不如等埋2047先？

風向撚收皮。

其他香港人去的，加澳英更加重要

from facebook Anthem Mark
最基本的事實都未搞清楚：法案還未通過的，還有參議院及白宮兩大關卡。而這兩大關卡也同時就示威活動警示香港人：參議院議員克魯茲(Ted Cruz)呼籲停止暴力，他直指街頭畫面被用圖阻法案通過。白宮助理國防部長Randall Schriver表示憂慮香港示威者的一些手段。邊啲係鬼？相信大家現在己識分。
Ted Cruz的發言--->

Randall Schriver的發言--->

仲等 洗唔洗等埋2020和平獎

大家想攞哂光環咁輸

定實實在在咁贏

休息啦 中計啦 民意逆轉啦

等你老母，加柴呀！！！我個個星期都要出火

咁多年都冇撚進化過
左膠思想深入呢心

不如等埋入左集中營先

警世文竟然無人推

好撚煩其實真係唔撚洗成日出咩咩分唔分化 和唔和平 勇唔勇武...
比你全部和平 你回想下 和平其實真係冇人理你 大白象想過就過。
比你全部勇武 防留守就比人拉 衝 衝到邊..天安門？
其實真係唔洗成日出post咩 勇唔勇武 和唔和理
對住中共我地輸緊..點解唔直接各有各做..和理非集會咪比佢地集囉 衝立法會咪衝囉 做好自己本分 就ok...
算啦 唔啱聽就唔好睇 反正我自己覺得一日唔勇武 真係咩大不了

推!!!!!!!!!!!

休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家休息撚死全家女

推爆佢

無人推

Tui

勇武應該化整為零
唔好跟大隊行動
趁狗隊主力係港島個陣
係九龍新界遊擊
一黎避開狗
二黎次次和理非會阻到前線撤退，因為太逼而和理非係無正面交鋒能力，只會一齊跑
次次和理非個人數只係製造虛假既安全感
令前線遲左走

唔好再打陣地戰！